
%**********************************************************
%GENERA LA HOJA OFICIAL DE CALIFICACIÓN PARA PROYECTOS FIN DE CARRERA
%SEGÚN EL FORMATO DE LA UNIVERSIDAD DE ALCALÁ Y DEL DEPAR-
%TAMENTO DE TEORÍA DE LA SEÑAL Y COMUNICACIONES.
%**********************************************************

\input{portada}

\newpage


\begin{flushleft}
\textbf{TRIBUNAL:}\\
\vspace{1.5cm}
\textit{Presidente: D. Nombre y apellidos del presidente}\\
\vspace{1.5cm}
\textit{Vocal 1º: D. Nombre y apellidos del vocal 1}\\
\vspace{1.5cm}
\textit{Vocal 2º: D. Nombre y apellidos del vocal 2}\\
\vspace{1.5cm}
\textbf{CALIFICACIÓN:}............................................................ FECHA:.................... \\
%IMPORTANTE!
%La copia en PDF para la biblioteca, y uno de los tomos no lleva espacio para la PUBLICACIÓN!
\end{flushleft}
%Final de la hoja de calificación.

%Introduce hoja en blanco
\newpage
\thispagestyle{empty}
\hspace*{0.5cm}
\newpage

